如果你有條女,你唔記得同佢講晚安就要你講對唔住跟住又係咁講d難聽既說話,你會點?

又會無啦啦嬲鳩你唔撚理你
你講完對唔住佢又會再講d野令你難堪

已經唔係感
係屄見分

含佢條撚

你只係個攝時間嘅人
不是愛人

求樓主幫手置頂
儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

以前條女係咁，忍左一年就飛撚左佢

打撚柒佢啦
做雞 serve 你都咁多要求

係咩料，假嬲博分手？

佢平時都係小小野都嬲都on99
有問題的

咁都唔分
你仲on99

唉

繼續同佢一齊
唔好放佢出嚟害人

可唔可以詳細d

中出即飛

佢叫含撚啦

講電話如果我收線先，佢會之後打返轉頭屌我，話要佢講byebye先可以收線。。
仲有好多。。。

之忍無可忍下，全面ignore唔show佢，直到佢無搵我為止

哇 真係好撚痴線

有無諗過係咪佢本身係咁痴線

或者

係佢屋企人搞到佢咁？

或者

真係我地既責任去幫人教囡？

得過講字？會唔會出手打人先？
唔打又點會high呀？

打就唔會

但係，做錯小小野會成日講埋曬有骨g說話
咁佢就會話呢，因為我係佢男朋友
所以呢，我有權咁樣對你

叫佢早抖

無責任的，岩就岩，唔岩就唔岩

如果我心情唔好，佢都唔會想問下我係咩事
其實我唔知條女，係想點...

有時佢心情差
我關心下佢
就會搞d野出黎發脾4
發落我度又會講埋曬d閪野

如果想keep耐啲 試下認真坐低傾下

其實都講過好多次，次次講完曬啦，佢都係一樣樣

會好好係床上懲罰佢

有啲似曾相識

問下佢係咪癲撚咗
一句晚安有幾重要

真係唔撚知d女人諗咩

why?

純粹想撚下你

冇心機屌佢

真係痴撚線 咁樣樣對人

話曬都男朋友喎

以前太眼瞓瞓咗冇講晚安都有好嚴重後果......

我成日都覺得佢唔識珍惜

又係一個痴撚線女人

係咪有啲心理問題未處理咋？
佢平時對你點先？如果一直都係得你單向付出真係要走

互含咁咪唔洗聽佢講嘢